今晚粉嶺舉行哀悼會 大家吾可以忘記琴晚果位女義士!

今晚8點粉嶺嘉明閣見大家

會舉行哀悼會 有播片 默哀 上香等活動 同時今日都係女義士生日

希望多d人黎 話俾佢知我地吾會放棄

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

香港警察 強姦謀殺

推

Push

沿嘉福榮真小學，左邊條路直行到尾

依家班gestapopo已經去到謀殺同強姦, 仲有義載比人迷姦
我估有D女義士跳樓應該係比人強姦過或者義載迷姦
勇武成本已經咁大啦
但係成效都唔會及和理塞機場, 上國際頭條咁有影響力

港共中港都開始打國際文宣, 話撤回左無事啦, 比佢地成功就大鑊啦
國際輿論壓力, 國際文宣, 同埋美國立香港民主人權法對中共港共有最大壓力

和理塞機場真係唔好再勇武, 好難走
長時間塞爆機鐵, 機場巴士令飛機delay就OK

大家要同中共港共鬥長命阿!!!!

收到消息，在未來一週，香港 + 大陸卧底會作出更大的行動，破壞商店，沿途搶掠，攻擊途人，以毀守護香港的年青人一直良好的清譽和給行緊急法作藉口。

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》